中國駐英大使劉曉明：中國從未利用科技監控人民

華為風波未息。中國駐英大使劉曉明上周五（21日）接受英國天空新聞台專訪時，被問及在中國政府利用科技監控公民情況下，英國如何能允許華為參與當地5G建設。

劉曉明強調，中國政府從未利用科技監控人民，而當局某些地方安裝監控設備，目的是為了國家安全和防範恐怖主義，又指出英國在很多地方也安裝了監控設備。

劉曉明續稱，華為是一家優秀的企業，在英國經營18年，為英國電信產業發展作出巨大貢獻，呼籲英國能夠繼續與華為合作。

他又表示，過去5年中國在英投資發展迅速，過去10年間增長了3倍，警告一旦新任首相拒絕華為，會對中國企業發出十分錯誤和負面的信息。

佢哋講大話真係爐火純青
難怪777講大話嗰時都係面不改容啦

感謝提供笑話

即是話佢地監控緊用既野唔係科技黎

你不如講中國從未竊取美國技術

???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

一早講左支那出世既叫賤種唔叫人

唔好意思 全世界無人信囉

屌你，要笑嗎？

中共冇當過佢地係人

開錯台
應該開喺娛樂台

人民還人民，奴隸還奴隸，請大家唔好搞錯

個社會積分系統呢

在中國，只有高官是人，其他都是牲畜，養來吃的。

黑洞啦
啲大話已經濫到同垃圾post冇分別

笑撚死
咁商湯啲data點嚟？係黑市買返嚟呀？

明明過馬路都有監控

面皮厚撚到

最近有套野叫 Chernobyl 就係講謊言，成個國家，由上到下都係謊言，結果原本無事變有事，小事變大事

感謝提供笑話一則

唔怪得李力持無野做

此地無銀

他又表示，過去5年中國在英投資發展迅速，過去10年間增長了3倍，警告一旦新任首相拒絕華為，會對中國企業發出十分錯誤和負面的信息。

恐嚇呀？

唔係監控 係關懷啫
咁你養豬 都會有cam 睇下邊隻肚痛扭計唔食野啦
係愛啊 哈利

為咗做生意乜大話都講

人唔笑狗吠系列

好呀
俾英國人知佢地講野幾咁唔可信

咪撚欢水啦。片都有撚晒

[深度分析]民意與民心的分別

唔係講笑
有大陸朋友來左香港遊行完

返去個陣比人扣左半日查電話

上至黃帝貪官 下至蝗民
個個無時無刻刻講大話 講到自己以為呢d係真話

中国人能說是人嗎

中国的確否認呢樣野

收皮喇

連自己都呃埋？

Rule by law
咁都夠膽叫自己法治
係咁上下㗎啦

大陸做官真係幾好做個個都吹水唔抹嘴

支那最乞人憎就係呢樣
跟本係人都知, 你堂堂正正承認有監控都冇咁嬲
又要做, 又要擘大眼講大話, 當D人民弱智
依家香港高官完全學晒支那呢一套

咁呢d系統當唔當係官方

笑死

無言

呢條友到今時今日仲講緊80萬人聯署撐送中無恥到

要呃人首先要呃到自己

下

唔好笑
我係真心既

咁嘅大話都講得出

狗吠都有內容過佢

好簡單姐
你試下係微信講下習總壞話
只要中幾個關鍵字，公安就會到你屋企門口架啦

淘寶深圳都冇老翻

中國從來冇偷外國技術
從來冇大頭奶粉
冇地溝油

佢同袁木邊個勁啲？

有無諗過呢條友根本連自己國家用緊咩都未知

科技監控嘅都係罪犯同可疑份子，行得正企得正的人民唔關事。

上鹹網睇鹹片都要翻牆真係好撚自由

成街都係cam，又搞啲唔知乜嘢評分制度

自己講完自己唔笑

其實係笑唔出

阿明，你講野要人信先得架

可以有兩種理解方法
1. 佢覺得唔算監控
2. 佢覺得監控嘅唔係人民

鳩up到咁真係第一次見

劉曉明強調，中國政府從未利用科技監控人民，而當局某些地方安裝監控設備，目的是為了國家安全和防範恐怖主義，又指出英國在很多地方也安裝了監控設備。

龍門搬上左太空+臭蟲論

典型支那式詭辯

又自爆， 好地地話國防必需咪算lo, 係要去到咁盡。

哩d就係高級黑啦

好似又真係有

有人信

BBC: Am I a joke to you?

BBC出曬節目示範

777上去進修過

我作為正人君子 亦都從未睇過AV 亦未打過飛機

自己都呃埋

笑了

人從共後羞名曉明

張曉明
劉曉明

一個撚過一個

好簡單,只要將佢既意思倒轉就係事實

我話冇就冇

笑左

成功既政府唯一要訣”厚面皮”

咁撚樣都講得出 你d WeChat 自動刪走敏感字眼唔算係用科技監控？ 翻牆比你捉又唔算監控？

周街都係cctv咩黎家

講大話真蝈技嚟

佢地唔會話個d監控
話係教育提升人民質素便可以

“___”not

大家唔好笑 我係認真既

嘩 呢句野英國都講唔出啦

邊個搞你後面？

「我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊」。

共產黨:中國人最有資格談論六四

監控果D奴隸嚟唔計

係 林鄭仲係處 聖母誕子

得啦64無死過人嘛

好可惜 你係錯嘅 淨係香港都大把廢老信

我都唔知講咩好。。。。。。。。

jm9啫你

不如話中國係最自由開放的國家吖

今日見過最唔好笑既笑話 柱你講得出口呀劉生

是日笑話
中國網絡是開放的

講大話唔眨眼

石頭爆出黎既

中共話冇即係有，話有即係有

呢個解釋唔錯
支那物種蟲黎嘅姐

蘇聯因爲呢單野先爆左
3.6果段真係笑柒死人

中天新聞= 紅媒..

原來cctv專搶笑匠啲飯碗

佢地會話 師夷長技以制夷
沒事兒

大陸狗講野當佢放屁就得

想笑死人咩

世界十大笑話

共產黨驚你朋友電話中毒炸
中國政府好關心人民架
好人當賊扮

屌

眾所周知
中共講嘅野要掉轉來唸

成班都係精神病人士從未

全球最大黑社會 佢講完又唔會笑都幾好嘢

唔怪得六四無死過人啦

人唔笑，你老母都吠啦劉屌明

其實冇講錯
因為果d 係狗係奴隸，唔可以話係人

Error 404

痴線，講出嚟唔怕人笑㗎喎

前排先有張圖係大媽衝燈上左大螢幕

六四冇死過人

睇下姐，邊係監控

一直以為佢講緊真話，原來都係吹水怪
咁即係送中都係大陸做推手啦 ?

大躍進
個個鳩up產量
越up越大
最後餓撚死晒

佢地...好似真係咁講喎
而且而家開始講下講下講到係美國抄佢哋技術

中國從未做過壞事

劉曉明：在中國，每60秒就用農業技術觀察國人一分鐘，中國從未利用科技監控人民，而我不知道誰是，黃曉明

內地許多城市已經使用人臉識別系統查找通緝犯，不少逃犯都在「歌神」張學友的演唱會被發現，更令他被封為「逃犯剋星」。自今年4月以來，內地公安已分別在江西省南昌、贛州，及浙江省嘉興、金華四個城市的張學友演唱會用人臉識別系統發現並逮捕 了5名逃犯，而於7月6日晚內蒙古呼和浩特張學友演唱會開始前，公安再靠人臉識別系統逮捕1名逃犯，是今年以來的「第六殺」。

上緊廠
剛剛先俾人hack 到要開vpn
見到呢個post
真係
不過連登都唔敢太多野
仲係好怕連登會出賣會員

中國從未利用科技竊取美國技術

溫斯頓